網路上發現女朋友的AV。。。。。。。。。。。

如題

今天在伊莉抓片

赫然發現一部臉很熟悉的女優演的片

定睛一看 幹 就是她本人演的

她背著我去演這種東西

一想到一群蒙面的噁心肥男跟我一樣用過她

我就一陣惡寒 拼命搓洗自己的30公分

我該怎麼辦

我現在心情很亂…

一定有人會噓圖呢

所以我就貼吧

為了保護當事人跟我的id

有經過馬賽克處理

二次元？